阿彌陀佛

念佛法門 三根全收
是心是佛 是心作佛
念佛是因 成佛是果

阿彌陀佛 阿彌陀佛

阿彌陀佛